如果你識條友叫呀sam而佢又做緊foodpanda嘅話

佢好有可能係傳說中的送貨員

see you at the beach

find me sam

點解我個外賣咁撚內都未到

一邊湊住個B, 一邊送外賣
生活迫人